點睇d人搭車由頭咳到尾

好心你病就帶口罩啦
仲要唔掩嘴

死仆街

屌佢老母！！！！！

唔死都冇用

好黑人憎 同常廢老先會咁

我會跑走啦屌
大佬冇面畀啦，病左咳成個月點算

岩岩先病好無幾耐

架車仲要好迫 郁唔到

有時戴口罩都覺得唔好意思，廢事被人望住，要忍其實都幾難

帶左口罩都算好呀